美國駐港領事：陳浩天言論不影響美國對香港的政策

美國駐港領事：陳浩天言論不影響美方對港政策
05.09.2018 12:26

香港民族黨召集人陳浩天再次去信美國華府，呼籲美國國務院取消《香港政策法》，指政策法在制訂時，假設了香港政制將在回歸後步向民主，但目前香港政制日漸背離民主，故香港早已喪失《政策法》下給予特殊待遇的基礎。

美國駐港總領事唐偉康指，香港現時所享的自主，仍然高於政策法的要求，事件不會影響美國對中國和香港的態度，又指今年是美國駐港總領事館在本港成立的175周年，美國和香港一直在貿易和其他議題上，保持密切和良好的關係。

失望，明明充公共狗美資會多過n倍伊朗啲錢

cable有片

真可笑 以為自己是誰

全力支持美國維持香港關係法保障香港特殊地位。

真係睇你點睇
但都估唔到會回應

你當美國係好似陳浩天咁白痴

美領館唔係阿豬阿狗嘅言論都要回應㗎

出聲明凶支那。

唔通講會影響咩, 即刻坐洗頭艇啦

當佢白痴仔其實唔洗回應都得嫁，點解呢

浸浸好明顯唔係左膠，係一個商人，佢做嘅每一樣政策同行動，都只係針對MAGA, 即係賺錢，其他地方嘅人權自由都絕對唔係佢主打，只係晃子，任何令佢有機會增加海外支出同其他負擔，佢都計過度過利害關係先，否則可免則免

不過今次可試出美國底線，迫佢回應，引起外國關注

希望有人可以再惗下一步可以點做去達到目的

你想攬炒姐 老美心諗都未咁快 未係時間收成...

領事話鬼到事咩

侵突然想隊爆香港黎搞支那既話
一個twitter搞掂啦

試美國底線

依家已經做緊你支那啦，徵收關稅已經玩到你戇鳩鳩
仲洗撚係香港落藥咩，班五毛喺度自 high

係係係 天哥係白宮座上客

目前保持香港地位對美國依然係有利
美國要對支那施壓唔需要去到用香港呢個籌碼

郁埋香港同宣戰冇分別

你覺得美帝怕宣你戰？

夠話維尼係佢朋友
唔會畫公仔畫出腸既

美國又干涉香港內政，
愛國愛黨嘅香港人蝗國人應該聯名抗美
所有冇表態反對香港法嘅商人，藝人，政治人物都要
勾結美國要拉去洗八月十五

大陸搞緊一帶一路，人民幣結算，想擺脫美元，香港作為最大離岸中心好快走唔甩